［道指暴跌］比港豬感受下憎港豬既滋味

道指跌到咁
相信唔少對經濟、股市冇咩興趣同關注既「港豬」都唔太care
甚至唔知咩事，正如我，其實連股票係咩都唔太清楚
當然，好L快就會比一班中環西裝佬怒屌
話咩經濟唔好 會好多人失業、我地生活都會影響
鬧我地唔好講到唔關自己事咁、連基本經濟知識都唔識等大條道理

但係。。。
屌你啦

政治潔癖港豬咪又係咁
等你地感受下 自己重視既野唔被人重視既滋味啦

不過，都希望有金融買賣既手足，Ching們唔好咁傷唔好ifc 見呀

（唔敢放係財經台，驚比人屌爆

政治根本同生活環環相扣
要屌就屌支那整個武肺出黎 全球播毒啦

到肉了
成日問政府做緊咩，
又唔自問下，
自己點解會支持特衰政府。

輕輕一推